我係連登3股東呢, 就諗辦法賣左d股份佢

過左送中連登就同discuss無分別架啦
冇分別=無優勢
變死城只係時間問題
建議早早諗定後路
盡快賣左d股份佢快快著草好過

點會唔得, 學大灣駒屌柒共產黨以外既人咪得囉
好似我咁, 已經熱定身,為將來鋪定路
唔通到時先黎適應咩